(檢討)開始被人反cup了。。。

唔係想失敗主義，但運動咁耐以來等一次覺得情況逆轉緊，尤其喺實戰戰場上，愈來愈多人受傷被捕，但好似無乜進展，唔係咩都唔做唔改呀？

連對家都開始識變，我地反而完全處於被動，點繼續落去呀？

人都黎得切調整，但活動就咁密又分散，同叫義士去送頭有咩分別？話雖遍地開花，各自爬山，但大家都要時間定個共識大方向架。宜家好似每次活動都無咩共同目標去達成，點會成功呀！係時候要停一停，諗一諗先去做。

請大家熱烈討論我地有啲咩需要改善！